★【返工獨享？】點解從未聽過 領綜援唔開心XX燒炭亡 的新聞？

why?

只有返工才會發生？

人地享受緊人生

因為拎綜援好開心

返工撚不是每月享受緊還錢給銀行（供樓）的快感嗎

一支公拎盡得四千幾一個月

不如你享受埋我個份

出街是但搵份freelance 都五舊幾一日

拎綜援最多都係倫常慘案，唔會自殺

slave

講到好似是但 登記個名，就有$500

只要你肯做就得

slave乜，你唔想做可以即走

綜援死咗冇人知+理

你覺得有付出有收入就叫slave
咪拎阿爺囉
四千幾蚊真係好好洗架

係呀返工好辛苦
你咪唔好返

返工一樣

冇人知就唔會日日上新聞喇

佢哋不知幾撚開心

係我哋要捱ja ma

追稅